［咪中計］立法會文件：6月12日三讀

林鄭話星期三二讀, 但其實立法會鬼鼠地將原本27號嘅三讀, 提早成6月12日, 根本打算一日內通過埋修例! 好多人都仲未知, 請廣傳!!

Source:
林鄭話星期三二讀, 但其實立法會鬼鼠地將原本27號嘅三讀, 提早成6月12日

推

屌

今日嘅頭版倫常慘劇案

push

[認清目標] 我地唔係去打狗，我地係要佔領立法會

其實一直係咁寫

知唔知都係一樣, 政府就係要你地冇時間準備.
一亂就搞暴動, 佢地先可以名正言順鎮壓大眾.
d橋咁低b, 14年已經用過依家又用返,
仲要依度勁多人受影響討論緊點衝突法, 都唔知係咪bot黎

成班飯民都無撚用
咁撚重要既資訊竟然唔同香港市民講
飯民，我屌你老母！

屌 出茅招？

Push

【 突發】信已經陸續ready，今晚8:30前我地要幫港共官員同建制派取消外國護照！

難得清醒

二三讀係同一個會議
所以文件上係要咁寫
但一個會議未必一日開得完

人手置頂

diudiudiu

亦可以一個鐘內開完

唔係信下嘛

同一個人話執到袋武器喎

太多變分分鐘泛民比人趕走哂
建制派無乜意見，即通過
根本依家都夾硬來

全部唔熟書

上網睇
話泛民會拉布
6月12日攪唔掂

等D人用暴力, 然後用傳媒抺黑D用暴力既人
等D人被拉晒
真係三讀時, 就無人衝, 一衝就比香港人吐沬

推呀！

咁想12號表決咪叫全部泛民唔出席囉，咁樣半個鐘就搞掂

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實TVB記者

喂巴打
唔係咁解架份agenda
同埋宜家講明劃咗線係下禮拜

我錯
唔好再推

立法會主席決定會議日期及時間後，可隨時將會議的日期或時間押後或提前。

議事規則第14條

寫可以三讀唔代表一定完成三讀
唔好再推

推 原來聽日3讀

啱曬 唔洗27行多轉
聰明反被聰明誤

唔係

推ar
12 號一炮過，同埋過左12就冇力量ga la

唔係？

技術上係可以
但無可能
有158條修正案
每位議員有15分鐘發言
12號一日係無可能表決到

幾弱智先寫得出你呢句

我講緊大口狗話轉去下星期四

連登仔。。。

講唔埋既
陣間提出修訂案啲議員比人趕晒出會議廳咁點算？

推，今晚場仗一定要打
香港必勝

推 俾多d人睇到

一日完唔到，講咗好多次
至少要玩到19、20號

咁都得

呢個係因果問題
泛民如果要拉布，就會乖乖地去到三讀先議會抗爭
如果泛民想做維穩想幫林鄭，就一開始做到比人趕走就得
你唔違反議事規則佢點趕你走？

Piah

［更正啟事］立法會時間表寫埋三讀係常規，現實上明天唔會三讀

堆

外籍人士反送中

PUSH PUSH PUSH DIUUUU

建制可以剪布
唔好唔記得

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

BTW 亦都唔好太早去:

以我粗淺理解, 太早佔場令立法會會場唔available的話, 主席可以用議事規則92條轉場再proceed, 到時真係白做
議事規則應該無寫明有關場地安排, 姐係梁君彥係有say架

頭盔:反對違法行為, 霸佔立法會係違法的

幫推

Pusj

再Post俾大家睇清楚....
6月12日係可以做埋三讀架!!!

推！

你話唔好推都無用，我已經喺fb share咗，並唔打算刪文

屌你做乜share流料

推
！！！